香港寬頻續約點都唔會減？

黎緊12月到期
半年前已經打黎叫我續
由加好多到每月加幾蚊
糾纏左好耐
到上個月我一句得埋去
係唔係幾蚊都唔肯減
佢冇聲出
之後佢打都唔打黎

岩岩已收到cut form
其實係唔係點都唔會減？

咁咪轉

我今年係佢地加到就黎3舊水
我點都唔肯話要轉台 仲同佢講出面咩價
到期前就打黎有138做比我

開我218 而家141
不過仲未續

唔會㗎當舊客傻仔， 間間公司都係咁

樓主我答你：「唔會」

用咗6年，今年6月打嚟問我續唔續，我話太貴，出面1000Mbps都係100多啲，憑咩要收我200。最後都係唔平俾我，交埋cut form都無再搵我。而家smartone 一個月120開心使用中

填好form好快再打嚟講一你比較合理嘅續約價

屌佢老母，d 電話煩撚到係咁打黎
仲好似老馮續約咁
500mb 都27x

利申轉網上行

唔到最後一個月都唔會理佢地啲價